千祈唔好同異性日日傾計真係好易出事

我出聲講清楚唔想再曖昧
唔想破壞宜家既關係 唔想篤穿所有野
你又的確接受左 好似又真係wfc
搞到好似一直都係我一廂情願

有時我真係好想衝去搵你捉住你
再同你講我真係鐘意左你 我唔care任何野
但事實話我聽你只係享受曖昧關係
想有人陪你關心你哄下你 而唔係真係對我有感覺
其實傾左咁耐 有無真係有一刻係掛住我？
就算之後我拍拖你都係覺得無所謂 對嗎？

我知道架啦 我真係知跟住落黎要點做
慢慢斷聯絡啦

晚安

天真

ok

其實呢個到底係一個咩化學反應？
點解好多時好似只得是但一方會鍾意左人？

朝夕相對會產生錯覺

以為自己開post

對人冇意思真係唔好日日傾浪費大家時間

利申俾人哂時間個個

幻覺黎既姐，嚇我唔到既

係十分天真

我都好想知

但發覺原來唔係錯覺

Sosad

下個會更好

x2

一見到對方回覆就秒回 之後繼續傻傻的等佢覆

同你一樣

輸嘅只會嘅自己
點做都輸

同路人 唔好表白你鐘意 後果好難堪
日日傾真係會產生幻覺 但發現我踩得個幻覺太深
只有斷聯絡先會有用
共勉之

唔好以為佢淨係同你一個傾計啦大佬

所以一知道唔係得我一個 佢一日新仔同佢傾 我就知我只係陪襯 係個大傻仔

最撚慘就係哩啲 永遠唔知你對家有幾多個好似你咁嘅人

唉我都唔知佢點諗

比較想知點解你一開始會覺得自己係特別既存在

Hi
呢排戒緊癮
樓主加油

sky true

唔好咁多FF, 對家不嬲當你係普通朋友

小朋友

以為自己開post
單戀真係
同佢表完白，佢主動避我

冇覺得自己特別 由真係當佢好朋友 到比佢日日facetime 好難唔會不自覺鐘意左人
又要同你講依個朋友唔會有人取代到
最後仲要同你單獨去旅行
係我傻仔 我玩唔起依d感情

斷聯絡仲要慢慢

一野斬纜啦

扭咩屎忽花

心聲

有冇諗過你中意左佢所以就放棄呢段友情
當你好朋友嗰位會好傷心

真係當佢知己，喊左好多晚，最近見佢有女朋友好安慰

有冇諗過如果你鍾意左佢 係你心入面呢份已經唔係單純一份友情咁簡單
然後你知道唔會有任何發展既可能 你其實都會好傷心
甚至乎有朝一日佢同你講起有關佢伴侶既事 你要扮毫不在乎同佢傾 然後你只可以偷偷地喊 再將一切既感受收於心裡

為左對方唔傷心 所以自己繼續呃自己扮落去？
真係唔得
一直對佢好好
但最後都係俾自己自私一次 唯一最後一次 寧願佢hard feel 都唔好再困擾自己落去

慢慢就習慣嫁啦
利申 以前好主動 宜家被動到仆街

其實好可惜
諗返自己以前主動嗰陣真係好青春

我覺得斷聯絡仲衰咗
內心會美化咗成件事
越諗越沉船 越諗越唔對路

點解會咁

真係
唉毒到唔敢主動搵佢

多數係有啲臭西亂畀signal收兵
或者啲毒撚太多幻想以為對方畀緊signal

其實傾左咁耐 有無真係有一刻係掛住我？
呢句真係好入肉

I know that feel bro

個個都係條仔沉船
點解我係被人收左做女兵

唔好慢慢喇 一嘢斷啦 唔好再覆佢del contact啦

原來唔係得我一個係咁
好想同佢講 我鐘意佢
但係佢心目中 我只係佢好朋友
大家之間都有共識唔會做男女朋友
但明明大家都知道唔止朋友咁簡單
就連身邊啲朋友都覺得我地係一對
但我地就只敢以好朋友既方式相處

都係既 懦夫連幸福都害怕 碰到棉花都會受傷
所以我都係慢慢斬欖算

好真實！
但係其實人生就係咁啦，冇得話心想事成。商品，等等都可以話自己控制得到，想要就買。感情真係冇得講

好掛住佢

唔好睇到自己咁高 人地可能只係搵你攝下時間
利申：同路人

如果你只係得一個異性朋友嘅話
九成奶嘢的
但係如果你唔係得一個異性朋友其實冇乜嘢
其實男同女都係做咗普通朋友
呢個世界唔係男仔就女仔㗎啦

唉,斷聯絡後有幾日個心係拿住拿住...

其實真係對你有興趣先會每日同你傾。你估日日係度等你覆好好玩 ？
反而係你對我無興趣既話就唔好日日sd圖搵話題啦
我慣左喇

所以既然控制唔到感情
唯有諗辦法唔好被其他人控制住自己既情緒
自己可以控制到既就係令自己脫離件事 或者咁就會令自己開心啲

來憑藉友情的資格守護著 難在靠近未能夠觸摸
有一刻相望 突然有些感覺 太震撼 才會想閃躲

你只係佢n個之中其中一個曖昧對像

我當你係兵咋，傻鳩

same
自己對佢嘅感情會由友情慢慢變質

當有一刻你以為係時候
一切都好似好順理成章
但係事後再話畀你知你過咗界
你先意識到其實應該連朋友都做唔返

跨出這條界線 怎去善後

夠鐘戒癮啦

最後真係出左事了
拖左佢隻手仔

個個好似你咁就嫌人玩鳩你嘥你時間
人地唔鍾意你唔代表唔係認真看待呢段關係囉

當我對某位異性無好感時 我都會覺得男女緊係做到普通朋友啦
但當我對對方有興趣時 就另一個講法啦
所以我覺得其實唔關數量問題

同埋對住同性 即使日日傾都唔會諗太多 因為本來就唔存在發展空間 （前提你唔係hehe）

又係呢啲post
有冇咁多人因為日日傾計而鐘意對方呀
又唔見我鐘意個個係咁

曖昧關係唔好咩

同中意嘅男仔日日傾 有日無mood覆佢 佢就係咁問我去咗邊 一試就知對我有嘢

樓主應該係初中龜
大個仔啦，爭氣d啦～

咁之後點

因為冇人鍾意毒撚

不了了之

哇～你呢個又誇張d; 條女player 大家開心就好

反而係我越傾越對佢無feel 上次我問佢嗰晚做咗咩 佢話po咗story 我一睇係同個幾靚嘅女仔自拍 擺明係想我睇黎呷醋 lolllll

你慣左又點姐 我都慣哂啦 我又可以點姐？
不如你唔係想一齊就算啦好𣎴好？

咁好笑 咁你有冇呷佢醋

識到個朋友都當賺了

樓主，呢啲說話你有無問過對方，會唔會佢都鍾意左你?

明白

有少少 因為個女仔真係幾靚..

好彩以前中學奶過野,而家都醒目左同睇開左啫
陪你傾唔係問題,不過見到冇機會發展就要止蝕離場

而家你對佢冇晒feel 就咁睇都幾可惜

的確係，會有慣性
前幾年同個女仔日日傾，事無大小，由早傾到晚，某日突然覆下唔覆，忍唔住表白，原來同返ex一齊

因為互相鍾意對方嘅都一齊咗啦點會叫春姐

就係咁傾傾下做左我女朋友

而家我又係度諗緊點解佢過左兩個幾鐘都仲未覆我嫁，係真係未睇定係blue tick 呀? 好煩呀

時有時無囉.. 因為仲要long d多5個月 到時咩都變啦

兩個鐘唔覆好閒姐？

我同個女仔FD 由朝到晚都傾, 一直傾到佢結婚, 仔都準備生
利申, 識左佢1X 年
完全無Feel

點睇啲本身有女朋友又日日同其他異性傾計既仔

其實， 我都掛住你
但我唔敢講

唔洗

無直接問 但事實真係咁 如果你鐘意一個人你會願意一直停係到唔行前？
大前提你都知對方都對自己有感覺？

兩個人明明都對大家有好感
相處起上嚟 係人哋眼中係一對情侶
但係想進一步發展嘅時候 對方又話咩想keep住朋友關係
乜鬼野天理

呢個世界好多八婆
佢會唔會唔信尐八婆講嘅嘢

我都以為自己出緊po
之前大家成日都會同大家講gdnite
有時仲同我夜晚傾電話去到夜晚3，4點
出街既時候仲會拖手 係差在未kiss
最近佢同我講同左個男仔一齊
咁耐以黎究竟佢當我係咩

你問下會死

可以繼續架
由同事👉🏻準戀人👉🏻sp👉🏻朋友
我經歷緊

好驚表完白會無左你呢個朋友
好驚每次見完之後就無得再見
或者你係怕long d?
好想俾你知我鐘意你

點解可以咁勁

一樣case 但無同佢FaceTime

做朋友唔得咩？
一係情侶一係陌生人？
咁偏激做咩
平常心啦

自作多情 又屈落人地度

慢慢斷聯絡都有用
最少你知你唔搵佢， 佢根本唔會搵你

醒一醒，花多啲時間喺其他人度啦

御用陪襯

對家係player

成班毒撚
志同道合都係正常既
傾幾句就要人對你有feel

你係女定佢係女

今日開始試緊斷聯絡
你send個sticker都係唔想覆啫 反正我唔搵佢嘅話佢就絕對唔會搵我
但係都好驚自己忍唔住

其實只係享受可以有人傾計，忍手反而更辛苦

趁佢而家重有興趣覆，可以傾多兩句就傾

如果佢真係鍾意我我重驚

好想斬攬

我係絲

好慘

我就係自私左 但又好後悔冇左同佢既友情
個心好矛盾 係咪真係我做錯呢？
好想去返同佢好fd個段時間 起碼大家玩玩下大家都開心 依加搞到唔聯絡大家為乜

因為你以為人地淨係同你一個日傾夜傾
事實係人地chat list長過你棟樓

係 到依加先明白大家開心就好了 但我玩左諗真
如果唔係去旅行大家應該扑左

毒撚最忌有自信

你都好d 我同佢去完個旅行冇搵大家 （個旅行去得唔開心）

屌你啦 點講你都同佢兩個人去旅行 雖然唔開心 但點都好過我啦

[member]唔好咁諗 我係成程旅行差唔多比人當透明 因為佢有新仔同佢傾 我知條仔係冧佢
真心唔好受 同埋我為左個旅行貶低自己同佢做返朋友［/member]

去你就去啦 男人老狗驚咩姐 表白咪表白囉 衰咗咪衰咗囉 又唔會無咗忽肉嘅 衰咗個陣要表現得豁達啲 唔好覺得自己衰咗就咩都唔係 俾啲自信啦

咁又真係好慘 寧願冇去 但另一方面條仔都唔好受 鍾意個女仔同另一個男仔去旅行 條女winwinq

人地當你好朋友先日日同你wts...唔好諗太多

明知衰硬照接 係on9啦 當初大好機會 自己冇去追 走左去同另一個女仔拍拖 而家就算啦 自我收皮 消失好過啦仲表 表左仲煩到人地 自己消失對大家先係最好

其實唔關事 又唔係諗對方鍾意自己 係自己鍾意左人者 都唔係諗 鍾意就係鍾意 只可以怪自已太易動心 都咁多年仲未放得低

無吸引力嘅一方就會鍾意人
另一方由細到大都有無數個
好似你咁嘅人同佢日日傾
根本唔會因為咁 就鍾意你

慢慢斷聯絡...
講返兩三句野就會打消念頭，以為自己有機會
最後就係不停輪迴

我就係 次次諗住收皮 佢就會搵我 無限loop

點解要咁對我
我知你有上連登 睇完不如同我講清楚啦好冇

原來唔係我問題 我真心問自己我係咪真係咁易動情

係連登成日都見到男沉船，女玩9人⋯
而我正正係同樓主一樣，不過我係絲
次次都係我俾人玩9，果然認真你便輸了

但當你嘗試斷聯絡
佢都係搵返你
然後delete埋tg但都忍唔住開返
係咪冇得救

借個位問吓，其實女同事主動約食lunch係有乜嘢意思，唔止一次...

打鐵趁熱丫麻～應該係你磨得太耐friend zoon左 快d清楚個關係狀況，大家都無咁尷尬just for fun

可能佢想鐘意你
可能搵你攝時間
可能真係對你fd

好難答你 自己感受下

Keep住啦又無壞ga~
盡量face to face 傾計～禁止texting 吾係又無限loop樓豬個situation

抵你死啦豬，沉船都吾緊啦 最緊要係有爭取過～ 吸經重新上路啦巴打 熊熊哈

我知自己犯賤，但冇一刻唔唸起佢

好多同路人

但我本身冇諗住同佢曖昧 真係交個心做朋友
點知

屌 事實係就算你斷左聯其實
對方根本冇care過你只有你一直心掛住人

男朋友 - 股仔
應該好岩各位巴絲e+心情

屌 Exact7ly

有乜方法試到佢個心係咪認真想發展關係...好難捉摸，我又唔咁問d太明顯既問題

當你同時間同幾條女日日傾計 你就唔會沉船嫁啦

同個女仔keep住傾計有兩個月
出咗四次街 大家都好啱傾
但係佢突然唔覆我WhatsApp
點解佢要咁做
想死
係佢主動約我先

一定要即刻斷 以後都唔好再搵佢
保留你身為一個人既尊嚴

Keep住有傾計
但覆得唔密 兩三粒鐘1次咁
但其間無見佢on過line
但夜晚又覆得好快 仲成日問我做緊乜
姐係點

唔好諗咁多

由開始我話同佢FaceTime到而家佢間唔中會主動 我都覺得得冇分別

即係佢試左幾次發現對你無意思 無發展空間 你覺得啱傾唔代表佢有同感 或者可能你出街既行為舉止出左事 個女仔廢事你想太多有假希望 儘早離場

Exact7ly
不過夜晚有時覆覆下會唔見咗人
跟住就講要訓了 早抖
第日起身又會keep住日復日無限loop

釣住我 好辛苦

有咩慘得過明知對方已經表明係朋友
但自己都仲繼續上哂心
鬼叫我異性朋友少
日日有個異性同自己傾真係會出事。。

其實我真係好鐘意你

最仆街係知你鍾意佢仲要keep住日日傾
然後無端端淡咗收你皮

新扎師兄無經驗係易撞板D 浸多幾次就百毒不侵

個個女仔都係咁 傷人就最叻
到last min想表白攤牌嗰陣就話對你有好感 但係只能做朋友 咁想點姐

我以前都瀨過嘢。

同舊同事日日返工Skype傾公事講是非都慢慢會傾心事，又bb 又掛住你咁，一開始只係flirt下，點知玩咗半年自己真係瀨晒嘢。

試過單獨出唻食飯睇戲，但都普通朋友咁，只係有次同事一齊去唱K，大家飲多兩杯佢挨落我度。

但其實佢同我都好理智，各自有拍咗十幾年既伴侶，我都只係敢享受下少少精神出軌嘅感覺。

隔咗幾年大家先後離開咗間公司，我幾刻意咁斷咗聯絡，但有時路過唔知邊度聞到佢果隻護髮素既香味都會諗起佢。

其實唔好諗得咁沈重，一定要一齊拍拖定點，有時暗戀又好單戀又好，當係一個回憶咁咪幾好。

大撚把呢啲仆街

屌以為自己抽筋開post

樓主唔係女人嚟咩
好多人以為樓主係男人
日日傾通常女人會中招多d

同同性咪又係一樣

係一個回憶 我都好鐘意依段回憶 但依段回憶令到個心情好複雜 開心得離又後悔同心痛

傻西

你咋,人地搵你zip時間,根本咩feel都冇

一樣
想斷 又唔捨得
好難做人
做人好難

其實會有少少動心，但係清楚知道自己唔可以亂黎，可能因為我只係一時依賴左佢，傾多左就會有種親密嘅感覺⋯

慘得過自己沉撚哂之後就到佢忽冷忽熱
見佢咁嘅態度諗住斷聯絡
但佢耐冇搵你 身痕就撚下狗搵你傾幾句
到你又沉返落去佢就又變返冷淡
屌佢老母唔撚再玩喇我 攝時間搵第二個啦仆街

表咗白 而家做best frd

樓主好似我某個朋友

以為自己訓覺個陣開咗個post

見到又以為自己開post
斷聯左幾日 以為告一段落
點知又無啦啦搵番我
話好掛住我
到底想點

試過 今日又比人難為 屌 佢食狗屎 希望佢快撚啲仆街死快撚啲分手

真呀 諗起條友都嘥鳩我心機 屌

最近都試左一鑊。。。
明知對方有女朋友都日日搵佢。。。
係有好感， 但對方自己有女都仲日日同自己講埋 d 曖昧野。。。
就知道比你搶到又點， 他朝君體也相同

已經出左事
宜家好似互相取暖但又無人敢去下一步咁
定係一切只係我諗多左

簡直係自虐

其實係變咗依賴
日久生情
有個女仔日日同你傾計喎
邊個唔想啊

真心想問大家覺唔覺得會有純友誼既關係？
定只係因為唔想破壞知己依個關係所以唔表態

想要得到他/她
必須證明你不須要他/她

標題要改做女性
明明個Post入面9成苦主都係巴打黎

快啲走

走左啦。。。
到對方日日搵， 我就唔覆，
一係就求其嗯， 哦， 算數。。。

我依家值頭覺得佢煩

個女仔覆得幾疏 但又唔係hea覆
對底個女仔點睇我😭

我都有兄弟係咁
利申 識左四年

傾得耐咗，會認為自己好了解對方，以為自己已經有一個不可或缺既地位
能成為密友大概總帶着愛

非gay

傾乜鬼野，約出街啦
咁細膽邊有女仔鍾意

習慣真係一樣好恐怖嘅事

我藍絲 sorry

依賴 習慣 怕誤以為係有感覺
到頭來發覺真係一廂情願
呢啲無得怪人地 只能怨自己

女仔都一樣啦
有意思就應該借機約出街
畀大家感覺下對方點諗
如果街都唔肯出
直頭唔使諗啦
成日搞到自己咁痛苦
因為不停係到估
不如直接搵個答案

我都好後悔 以前唔懂事 覺得主動就輸了 每次都被動 扮唔care 結果斷左聯絡
咁多年過去 我仲係好掛住佢

依家點姐 係咪做朋友唔得呀？
點解咁多人唔揀你要揀我呀？點解你要中意我呀？點解你咁殘忍要破壞呢段關係？
有無諗過我地做朋友咪幾好？一齊左只會更加多野憂慮 我珍惜你 先想當你係好朋友 咁你可以一世係我身邊 有事既時候你都會做我樹lon 大家開心唔開心 中意唔中意 做朋友先可以肆無忌憚咁講出嚟 唔好咩

Whatever you like la

唉

傾傾下上晒心但對方突然厭咗消失咗
留返自己一個成日回味舊信息

唔敢再搵對方因爲知道自己唔重要
成日突然諗起人地，都要同自己講咪鬼阻住人啦

有種未戀先失嘅感覺

走啦
做就梗係難啦 但呢啲情況
尊嚴 重要過 屌閪

其實日日主動搵對方傾計唔係好事 有時又要適當咁抽身 等人去主動搵返你
雙方都要保持神祕感 引對方興趣先 除非你睇得出雙方都有哂意思 唔係既話日日搵人傾計冇咁好
當然 都未出pool 或者單戀緊 就唔好咁容易比人知 唔係就比對方撚狗咁撚

Ps 同緊自己講

試過傾過三個月 慢慢發現佢好似有幾個都有傾開 發現自己唔夠砌 發現自己係nothing 直接斷左聯絡
就真係斷左聯絡

你甘心做朋友既咪冇所謂囉

毒撚表示女仔對自己好d就會沉船以為個女仔鐘意自己

咁你係過程中至少都係有心動既時刻

Lm

扑埋野啦

一直都想進一步 但係唔敢開口 怕乜都冇得淨

只要明白付出唔一定有回報，就冇乜嘢

你的世界只有她，她的世界卻有很多個類似的你。

我情況都係差唔多
唔講以為自己開左post
斷左聯絡 但我仲係好掛住佢

這都好

樓主on9

你同時同唔同異性就唔會出事啦，你自己太上心渣

日日出街就得
日日傾就真係唔代表啲咩
所以不嬲想溝果條女都係瘋狂約佢而唔係text
如果條女冇意思實九萬幾個理由唔出
如果條女有意思你叫親都一定出

已經進化到唔想同任何異性有任何曖味 一陣又自己拿屎上身

我和你斷了聯繫，不代表我不想你
-- 不再聯繫

咁如果仲掛住佢但又唔夠膽搵佢呢?應該試下先?

我都試過純想傾計 對方唔係 到佢嘴埋黎就出黎
一星期後同佢散左

同你一樣
依家諗返起都覺得自己好傻好on鳩

發夢醒番個下個落差好大 大到好得人驚

之前都係咁 個男仔表明唔想破壞大家既友誼
我選擇同對方斷聯一個月 但上個月一齊咗 依家係我條仔
樓主 如果對方真係無意就真係斬攬
否則努力下都可能成功在望 加油💪🏻

溝到女嘅情況:
真心vs真心
玩家vs玩家
靚仔vs女

#feelsbad

如果佢真係係淨係同我一個異性有計傾嘅話點計？btw佢係有異性fd但係唔係話會傾心事嗰啲fd

本身我都係咁 但遲早有一日佢都會有個新仔同佢傾 之後取代左你

有另一半就唔好成日同人講野啦
狗男女

你知道嗎
其實我一直都等緊你同我表白
我比起你鍾意我之前一早就已經鐘意你
但我一直等一直等
暗示嘅已經做哂
你都冇咩反應
我以為你根本唔重視我
理所當然 我亦唔敢表白
冇人想七㗎嘛大佬
咁我可以點
點解你唔早少少表達
咁我地就可以一齊...

消磨下時間你又當真
傾下計咋嘛

試過返工一齊坐左一年
成日一齊lunch and dinner

仲要有樣有波有錢

啱呀師兄 我都係咁樣 本身都唔預期得米 呢個算係最好嘅結果

same here

以為自己開po

真係啊 所以會忍住唔好表達對對方既愛意囉 因為一出聲就會破壞左依段關係
可能你覺得對方做某d野係因為在乎你，但其實每個人把尺都唔同 你覺得過左界既 佢可能覺得好平常
所以都係穩陣d好

係感情世界，一向付出同收穫唔係對等。
有時，人係有自虐傾向，一開始只道錯，仲繼續，心存僥倖，以為可以改變現實，去搏個0.1%, 但其實一直都係0%.
放手，唔係放過對方，其實係放過自己。

為對方做哂你可做的，到個心碎哂，你就會識起身走人，自己亦唔會後悔，亦唔會再有幻想。

知道*

頂每隻字都好中
做盡哂自己想做嘅嘢
望返轉頭先發現自己做得太多 真係好柒
柒夠了 就會甘心放手 at least i tried

sad but true

我以為係我講既

以為自己開post
所以e 家開始都著緊少d, 揾下其他野做上下興趣班等自己分散下注意力

做人根本就係要自私

樓主仔定女？

淡淡交會過 各不留下印
但是經歷過 最溫柔共震

同你一樣case
keep咗年幾兩年日日傾
期間幾次end topic都無理佢 佢又搵返我
今次已經兩個禮拜無聯絡 諗住應該慢慢斷
突然間尋日又wtsapp咗幾句
之後又一口氣傾咗三四粒鐘電話

江海迦(AGA)覺得失去的愛情依然可以是浪漫的。「我最近看過最浪漫的一齣電影是《大亨小傳》，男主角無條件去等待，住在一個好虛幻的世界裡面。我覺得，即使大結局他仍然是得不到他想等待的人，選擇了畢生住在幻覺入面，仍然是很浪漫的。」

FFFFFFFFFFF

睇到以為自己開緊post
多謝樓主開呢個post可以互相取暖
而家係我既世界入面
冇人可以比你依靠
最多你跌低個陣佢會扶你起身
...

如果係咁，唔好執著現在關係同追求進一步關係囉，繼續做返平時嘅嘢咪得。 然後你繼續拍拖有鬼得佢。

你講得啱，佢真係珍惜你呢個朋友，先唔會再諗多步，去破壞你同你女朋友，同時，你同佢一日唔越軌，一日都可以keep 到宜家呢種純友誼嘅關係。

斷聯絡個下都唔係最攞命
最慘係斷左有一絲希望佢會搵下你 點知自己真係nothing

我有時斷左果陣會好驚，然後又唔知點解又搵返人
果下覺得自己好低賤

以為自己開緊post
同個男仔傾緊 大家講野好曖昧下 但感覺佢好似搵我攝時間咁 好似俾個player玩緊咁 明明想斷但自己又犯賤

其實得唔得你自己feel到ga，唔得嘅就move on la，我都試過一個原來只係比人當係兵

世上另一個我.........之前明明傾得好地地對方突然唔再覆MSG，都冇再搵自己，但自己就日日係到望住手機等佢幾時覆 唉 而家見到佢都好似當我冇到咁 ，我究竟做錯左啲咩

好葡萄

一唔覆就會sad足一晚
下次我一定唔覆你
點解我忍唔到手

我都唔想覆佢但係電話震我就期待係佢

同我一樣啊
頂住啊 巴打

得架啦 我知自己可有可無

這個世界最壞罪名

太沒意思～

差d以為自己幾時打咗呢個留言 知唔知最傷係咩

最傷係 佢仲要係你面前係咁講你同佢伴侶有幾相似 鍾意食嘅嘢一樣 鍾意親嘅嘢都好似 係呀 一樣鍾意咗你呀嘛 ((((dllm

個時心諗咁既然你講到點解咁多嘢都咁似 點解唔可以試下

定係真係好似你講咁唔想無咗個朋友？

agger, even 佢做左一啲令你唔開心既野，你唔可以嬲，唔可以有一絲情感露出嚟 唔可以令佢難做

Keep住日日傾差唔多半年
期間都有暗示過鐘意我 但係又從來都無約過我出街
有時真係唔知究竟佢係對個個都係咁定係點

俾人blue tick點睇

用snapchat個啲特別on9.
利申：我

會唔會係巴打你太感性喳

未見過就鐘意...
同文字拍拖？

佢唔覆你姐係唔重視你姐係唔鐘意你
頂盡都係fd 離場啦

同學 但係從來無單獨約過

以為自己留左言

係一種「認知障礙」
富蘭克林效應 - Ben Franklin Effect
幫得對方愈多 你就愈鍾意對方 抽唔到身
想對方都鍾意你 就要佢幫你多啲

咁巴打你過得如何？
我就成日諗起佢 但知道我唔可以再留戀
個心長期處於無力狀態
真心好攰

睇到好好笑 但真係好心up
我試過啦 然後沉撚曬船..
得償所願一齊左 未夠第二年
最近散左

一直都好地地 見過幾次 突然間一個不讀不回我所有野 究竟想點l樣
12月既事仲未放得底

同幾嗰異性日日傾唔會有嘢 就算有時flirt下都無乜，樓主你好細嗰？

Dllm 我以為自己留佐言
其實我唔想知呀

毒撚得一個異性可以傾

多謝樓主呢個post令我醒覺
發覺到身邊有個人都係咁

首先希望我冇會錯意先

不停輪迴

會有咩事

最近同緊個異性吹水，小毒毒幾年都冇同過異性吹水，幸好未沉船
其實係對方幾冷淡 傾親計佢都好似趕尾班車咁，完左話題就算

出哂事 人就係咁犯賤 明知無結果都要試

係度發洩下都好嘅巴打

你就好啦有得曖昧

知道
好傷心

樓主你有冇比暗示人先？

我寧願你唔會再搵我

樓主,你完全將我呢幾個月所面對既野打哂出黎
我仲好記得當有一日我話我都係淡出啦,
佢竟然主動提議交換電話,
我有問佢點解,
佢答我驚會失聯,
同佢日日都傾計,都有幾個月,
呢幾個月既日子日日都好似過山車咁
上上落落

好茅盾 明明自己係想收皮 去到同佢whatsapp 果陣又唔知點解好自動咁講多幾句
搞到斷唔到connection

仆街 我仲未分到我係咪鐘意佢定係毒撚覺得有個人陪所以有感情
以我所知佢對我冇興趣
作為朋友我都幾鐘意佢 我係咪應該開始當佢好朋友咁相處 唔再做太多無謂野

如果分唔到就唔好亂搞太多野喇

就算我已經分到 但人地冇興趣 個結果咪又係一樣

就算你依加同佢曖昧到一定既程度
佢都可以仲掛住個ex
我可以點
求屌醒

傾咗兩個星期 由大家傾得好興奮咩都講一餐快快覆
同而家幾個鐘甚至半日先搵我
我唔想放棄

究竟點先可以keep到。。。
我好似沉咗船

前幾日我主動再提約
然後對方話再諗諗日期 慢慢又好似冇咗件事咁

呀。。。。。。

無架啦,
佢想淡化你呀,
唔好迫人啦,
只會令自己更無面

可能因為網絡發達
太易隨時隨地同人聯繫了
異性之間日日傾計都已經變得平常不過

你話我應該對住其他人都好吹得水
但其實我淨係對住你先會咁

太中肯了吧...
係 我係on9...
On9到淨係想同你一個傾...

因為佢鐘意緊另一個

I know that feel

如果因為工作需要日日要見面而產生好感呢

假架 總有一日會轉工

每日返工見到佢都會特別開心

未必係你有錯，呢個世界就係咁，話消失就消失，可以完全唔撚洗有原因
利申 有條友都係咁 冇啦啦話消失就消失

偏偏就係咁固執⋯

以為自己開左個post
明知識左十幾年唔會有可能
最近仲日日keep住搵佢吹水
怕自己會太依賴佢

same situation, 我都覺得自己咁好柒但又忍唔住，唯有等佢第二日覆再應

試過個fd問 你有冇一刻怕過我係sheshe 我同佢出街會拖手 有時會攬住 啲行為sheshe 到爆 會一齊瞓 但其實大家明白只係真係好fd 係朋友嘅愛 而唔係真係啲咩情侶

我都係 突然已讀不回 仲unfollow埋你 由一開始撩我到衣家seen我只係兩星期嘅事 嬲撚到我仆街 我想問我做咗啲乜 你駛唔駛咁撚快同我劃清界線 我完全唔撚知發生乜事

咁佢可能唔想再比希望你掛
其實長痛不如短痛
佢拖泥帶水你會仲辛苦

同我個case好似，宜家佢淨係Snapchat一日send一張黑圖比我keep住個火就算，日日睇佢有冇跟新，佢一開post就覺得係講緊我，個惱就自動瘋狂補戲，好想知佢其實心入面想點。我係咪已經沉到冇得救

仲唔肯同你斷聯仲仆街 好似繼續比緊小小假希望你咁

其實同異性傾計可免則免 同同事傾計先要小心

樓主有得斷contact咪好 我呢d日日面對面冇得唔見先唔知點算

冇錯
當你心入面諗住斷啦斷啦
佢又要問你嘢
又唔忍心唔答
擺明俾佢吊住
真係好撚慘㗎。

好似我，因為我office用唔到電話，基本上要收工先同外界恢復聯絡

信我，過多排你就會前面憎到後面
見親面想一巴巴咁車埋佢度

同路人
只有斷聯先可以解決個問題

Dllm 成個po啲留言都好似自己留咁

最慘係比佢當撚狗
得閒就聊下你 自己又唔爭氣秒回佢
幾時先可以唔好咁上心

Exact7ly...
原來唔係淨係得我一條on9係咁嘅

我同你一樣咁on9

大家都曾經on9過

好似慢慢已經去緊呢個地步
我依家覆到句句都好想串佢
唔知點解

Btw 我知佢無野做 係屋企喎

已經沉淪到自拔唔到🤦‍♀️一見佢應就即刻開黎睇

然後我又真係覺得有一絲希望係度

大家其實都有J,唔緊要啦

我地可以做fd!!!!
其實佢兩三個鐘/一個鐘先回
我都可以同佢咁玩㗎
點解要搞到自己咁cheap先啱唔啱？

絲，一齊加油😉😉😉

佢一日一回

過咗成年都好難放低 諗返起同佢啲嘢都好心動

但係點解你要咁對我呢 唔係鐘意嘅真係唔好做咁多呀嘛

仲有del你contact好辛苦

苯氨基丙酸

有咩方法對付呢個化學反應

Hello早排我都係咁架
佢隔好耐先覆 但佢話佢返緊工
但係又會keep online
點解要stalk人地online last seen
係唔覆就唔覆

我覺得如果我狠心啲唔再覆佢
佢可能會問多幾句做乜唔覆
但之後可能佢就唔會再理
諗到呢到就好sad

傻啦我嗰個仲叻豬
答我唔知點答 諗唔到

屌 溝女唔係咁溝架兄弟

Sorry 我藍絲

已岀事點算

本來一個人好地地 而家傾到訓覺差又病

有冇人可以解答下我

我都係啊師姐

次次都比錯覺我 然後又推返我去現實 好辛苦

可能佢都想搵你 但又怕煩到你 只好等你做主動

真係比你撚死呀ching

驚你多人搵 唔得閒應酬我

對你有心的話，就算多人搵應機都會係第一個應你先囉

唔知點答即係未鍾意到可以做你男/女朋友
但係冇咗你個人又好空虛冇嘢攝時間

幾個月前聽過一樣嘅嘢
世間係有呢啲粉腸完全唔知人地點解會對佢特別好

十分正確✅ 答對了 我唔會再咁傻仔架啦
搵下其他人傾下計仲好

屌晒你地老母啊 唔好咁上心好唔好啊
咁上心 比人拋棄個陣更加傷心啊
趁你地仲未受傷 又唔係曖昧得咁沉迷個陣
收手啦
你地唔好咁痴線好冇啊
唔好為咗一個異性搞到自己情緒又起又伏

我都想做到啊
每次咁樣同自己講嘅時候 對方就搵你 9up自己嘅嘢
好想斷但只怪自己犯賤
犯賤呀

放心，呢度唔係得你一個係咁

仲有我

我都係
次次都秒回咗佢
明知佢會好耐先覆我

《春秋》張敬軒
我沒權終止見面
只因你友善依然

我依家就係咁 大家好似Sense到d野 但佢又對我有講有笑 明明知大家無可能 我其實好想唔見佢 唔比自己亂諗 但每個禮拜重要一齊上堂 project又同組 避都無得避

我秒回佢 佢覆我都算快
但係咁又點？咪又係冇結果
唔想再比佢當狗撚

屌我個個
琴日0contact一日想move on
今日又約我食飯
真係撚狗咁撚

我都遇過咁嘅情況
食完飯之後就無再搵我
完全係叫我嚟陪佢食飯
自己諗下啦巴打

請問友愛同愛情嘅分別係咩

我本身以為自己放低咗 隔咗段時間同左第二個女仔一齊 果個女仔好愛我對我好好 但係因為真係忘記唔到佢 最後果斷同個女仔分手 個女仔hurt到爆 我真係覺得自己好仆街好自私 自己未準備好就同人一齊 最後令佢受傷

自己睇路啦

我係絲
約左聽日出街

原來大家都係咁 唔係得我一個
我黎取下暖先

我又係幾日無聯絡想move on
佢就揾野同我講

唔好自己呃自己， 係咩心情就認咗佢，咁會好過D

首先 請唔好笑我柒 因為我都覺得我好蠢

唉.....出事....

頂，
前日個女仔夜晚去上堂，
大家text text下佢話佢血糖低，
結果我自己即刻忍唔住衝過去中環，
買左盒馬卡龍俾佢，
事後勁後悔，
點解自己要咁自作多情咁去關心佢。

做咩咁唔冷靜買馬卡龍啊

你好犯賤呀！你知唔知你好犯賤姐!
冇好結果嫁 比佢正印知道個陣你仲衰啊
人又冇 又比人當姣西咁罵你
冷靜啲諗諗啦 唔會有結果嫁咁樣

間唔中互send 啲無聊嘢
唔會講早晨但keep住send emoji
早餐又會問我食咩一齊嗌
有日頂唔順問左句：你有冇鐘意嘅人？
你話：有，你唔識
咁我就收皮了

其實咁樣幾好 可以即刻死心

最仆街係我以為已經完
放低左一排之後又傾番
更過分嘅係佢講啲嘢比之前仲曖昧
player

傾到冇野好傾點搞好
某d想知既野深一步去問就比佢stop左

有冇巴絲成功戒左唔傾 好驚有一日佢話有對象拍拖 早d戒左好d

我都知自己垃圾架啦，
即刻係油麻地狗衝去中環，
為既只係買盒馬卡龍，
拎一拎俾佢，
跟住佢繼續上堂

你巴定絲 巴就準備入伍 絲就去馬

我都好驚
好想戒左佢 再摺埋自己

睇到你呢句諗左諗 個心即刻離一離
好驚 但係又斷唔到聯絡 就算斷到whatsapp又斷唔到現實見面 點算

我係巴

屌你啊 以為咁樣感動到人?
百次感動 及不上一次心動啊
醒下啦你 確實係好感動
但都冇用嫁
唔好沉迷係自己幻想啦

用開snapchat傾？

乜都有

你係絲？欣賞你有勇氣表達

呢個真 如果有一日佢拍拖我會好唔開心

半年前日日同佢傾skype傾3、4個鐘
果陣喺外國一個人過得好辛苦 都係因為佢我先捱到翻香港
當時我地共同圈子入面嘅朋友都問我地幾時係埋一齊
但係之後發現話題越黎越少 由日日傾變到兩個禮拜先傾一次
佢喺外國做野1年嘅時候我陪佢傾足10個月 但都係得個桔
唔知係依賴咗佢定點 成日會留意佢Last seen係幾時
好想放低但係每隔一排佢又會撩翻我 搞到我又唔知點好

好辛苦好想放低

啱啊 近排先試完
一開始有幾個friend做鳩我話我鍾意佢
返緊學班fd又係咁唱 開頭覺得都幾尷尬
點知返到屋企佢又主動搵我傾計
一直來來去去咗幾次
點知呢幾日我個fd同我講話原來佢啱啱有男朋友
個種feel真係

錯覺

其實到最後
辛苦既都係自己
各巴絲或者都瞓得著
但我真係瞓唔到
我仲掛著佢。
對唔住 係我既錯。
千錯萬錯 都係我個刻冇拖落去既錯。

在線上又點？咪又係冇搵你
原來後備都稱唔上

好彩冇異性朋友唔洗煩

你真係唔理我啦？

其實會唔會對方都係一講完就淆底咋

我都唔知呀
男人心海底針

多謝呢位絲打，多次既屌醒在下
請受小弟一拜

呢個真呀。男人心海底針
一時一樣真係唔知想點撚樣

利申: 絲，仍然俾人吊住

我都係比人吊住 但係依家對面好似已經唔想理我
尋日灰鳩左成日 覺得自己好冇用

今日先望住佢由在線上去到最後上線，自己先瞓到

我連最後上線都冇得睇
第二日冇搵我 有d唔慣
慢慢放低會好過d 好似係

Move on 啦絲，下個更可愛

希望係

冇得睇起碼少樣野留意
我已經係咁輪迴
無傾幾日之後自己又忍唔住搵佢傾計
好想佢會主動搵我

識左幾耐呀
我諗我同佢冇傾幾日 佢已經忘記左我
好想搵佢 但好似冇藉口搵佢

真係唔好拖拖拉拉，feel到對方對自己冇feel就走啦。
唔好做到自己cheap曬。
話說我都一次又一次俾機會佢，咁既然佢都唔識珍惜/根本冇放自己在眼內，你又何必再死纏爛打呢？
絲我都同你經歷緊同一樣野呀，佢會搵我，但當我回返佢，佢又好撚鐘意幾個鐘先覆你。

坦白，咩mood都冇曬
我唔係要你秒回呀大佬，但你可唔可以唔好咁遲先回我呢？

一句講曬，
Move on.

Yeah.

大半年左右
同你一樣冇藉口搵佢
但我每次都好似夾硬啲搵話題同佢講

多謝你呀絲打
我會好好反省下 唔會再比自己搵佢
你會搵到幸福架！

算啦 係時候擺低 係難d 但都要試下

多謝你
大家咁話啦

鍾意左佢你已經輸了

唉 已經下定決心一日唔搵佢
但見到佢po嘢又忍唔到手reply咗佢
覺得自己好垃圾

都幾
忍吓手啦，佢幾個鐘之後回返我我都打算唔再理佢。
你有尊嚴㗎

到時佢覆你你就唔係咁諗
最衰都係自己 太易上心

因為兩情相悅成功咗既好少上嚟傾訴

No la, 佢覆咗我啦。
然後我忍到手唔理佢

成長啦絲。

我係巴嚟架 佢都係巴

⋯⋯
👬👬👬👬👬👬👬👬?

我唔想搵 你未搞掂我唔想搵
等待既感覺好差 我唔知仲可以等到幾耐

傾個計都唔俾，你滿腦子係咪只得男女關係？

識左都幾耐，以前冇咩點傾計，依加日日傾差唔多成半年冇停過，到底你想點

係 大家都知大家係 但係就...

應該唔得
係自己唔想擺低

We all are guilty of making someone a priority when all we are to them is an option.

Spot on.

100000 Pts for Gryffindor.

基本上一個女仔係要媾嘅已經可以換下位，冇feel傾幾多都係冇，同埋手提傾嘅都係冇營養嘅野，唔出黎多啲接觸時間都冇用，多啲集體活動但制造到兩個人嘅交流仲好，男仔太易動情，但女仔冇就冇，時間愈長愈冇機會

唔係女仔先容易d動情咩
不過都係睇人 佢唔鐘意你 你做乜都冇用

如果係女易動情呢度唔會九成都仔

真係會出事
出完街都仲好地地日日傾
今日突然間隔勁耐先覆
雖然唔係識左好耐
但日日傾電話真係會倚賴架pk
可唔可以唔好咁

我唔知佢當我係乜，但有時對方講既野真係好易令人諗多左

同感 一開始以為自己唔小心留佐言

aiiiiiiiiiiya :(

絲打我明架
唔好再作賤自己係到自言自語啦 忍下啦

以為自己可以好理性只當對方朋友
結果傾傾下依賴咗對方生咗情動咗心
明知唔會有可能
依家要斬纜真係好辛苦

無鬼用

我明
依賴左就出事喇

我同佢都無聯絡了
加油啦

有咩所謂，係你ge就係你ge, 人地如果唔鍾意你都無辦法，唯有move on

依賴左好辛苦 控制自己唔搵人 做就做到
不過好冇心情 好想同佢傾電話 好想同佢facetime
好想約佢出黎 日日都係咁
真係時間長左先可以慢慢忘記佢

所以就算佢屎忽㾗又黎搵我攝下時間
我都開始迫自己要覆得又慢又hea

雖然心入面係見到佢個名已經勁開心
好想瘋狂秒覆覆成段

所以話呢
點解無興趣又要走黎日日傾
人毒真係對呢啲嘢好易上心
咁樣好好玩咩

同個女仔日日傾左成年幾wtsapp 又一齊打機 成日出街食飯行山都無野發生 動情既感覺究竟係點

本身我唔係咁易動情既人
點解佢要成日引人呢 唔通咁先好玩 咁先開心
係如果用玩既心 我係覺得好好玩 但我原來咁易動心 只怪我唔夠多經驗

碌突

晚你老母安咩

你以為自己係佢邊個呀 笑撚死

句野留番黎同你老母講啦

我反而覺得男仔冇就冇
女仔容易習慣，慢慢果種習慣變左依賴就會以為（或者真係）有feel

我嗰個鍾意覆你就覆
唔鍾意就第二日先覆
仲要係好簡單嘅回覆
有時佢又會主動同我傾
我覆完佢好耐先至覆
被人吊住吊住咁

硬係覺得係佢陪梗第個先會唔理我呢個後備

我都唔清楚啊

玩左三個月 由一開始無任何諗法 到之後上心沉船
我知對方對我無興趣
最後頂唔順 一個月前斬纜 斷哂自己後路
然後而家都仲係會日日諗起條友

一樣
block晒佢啲野到而家已經過左四個月
一啲feel都冇

同我一樣既苦主

睇住佢愈覆愈慢，愈覆愈少，好想死
心灰意冷

要等佢先習慣，再突然完全唔搵佢等佢唔習慣

想溝仔/溝女 真心真係好重要

習慣做啱傾嘅朋友都唔等於有機會，反而最緊要係喺對方需要支持或者陪伴時即刻出現。同埋用心聽對方說話好重要，而家嘅女朋友就係咁樣一齊，佢話喺其他朋友都無認真了解佢點解唔開心嘅時候，我比所有人都關心佢，就打動到佢。

你好瘦架？做人地隻牙簽比人sip嚟sip去 move on la

嗯

無乜人溝個啲

好sad喎清

搵多幾條女傾會比較冇咁在意

奉勸大家
未一齊之前任何野都唔好太上心
Manage your expectation
利申以前衰過

唔好同異性日日傾計傾出事之外
更加要提醒自己要對自己做嘅所有嘢要負責任
唔好衰衝動手多多

拎黎分散注意力姐